「求助」住宅獨立電表做唔做到？

是咁我，我個單位有一間房租左俾人，因為電器負荷過大，跳錶。

有無得申請獨立電表，有無巴絲識？

幾錢先做到？

另外再申請獨立錶？ 你私樓？實冇可能